我個FD死咗

已上報

你之前唔係好撚型好撚把砲架咩
又跟人又疊馬又周圍屌女
叫撚咗你唔好跟肥龍啦

利申：兒時好友，已經冇聯絡佢

樓主自爆

自爆X2

Wfc?

樓主好靚仔

幾多年前

尋日

張相高登時代玩到而家

矮，瘦，臭

我成日唔刷牙

人哋死咗你喺連登開post
朋友用嚟出賣？

嘩屌原來真係有d咁既生物

覺得長大了

自爆算唔算長大？

死者係佢？

少年jump

我唔係張相入面

自爆

2019第一個花式自爆

前面最左邊幪豬眼果個好似係我同學

估唔到而家facebook版面都轉左
但呢張圖重可以撚到人

咁靚仔都要死

屌 有無咁難明
拎返幾年前既相講肥龍個fd死左

大家最近有冇用FB

你知唔知google有個以圖搜圖既功能
你search下會發現有半個連登都係佢手足添啊

新會然

成班連登00後叻唔撚切

撚哂上邊班友

上面班傻仔以為撚到人，點知比人反撚

好威

睇下上面先啦我有咁靚仔就好

死人都玩 你今晚小心d

扑鳩晒班新會然

死得好啦
呢啲MK 唔撈黑社會咪又係去做倫敦金

收皮la傻尻 fb版面轉左好撚耐啦 你岩岩坐完？

考古題

究竟張相幾多年前

仲沖出黎柒

潮州人

小心今晚被你「好朋友」搞

好彩有爬文
如果唔係炒曬車

其實點解要咁....唔岩咪努力讀書轉行...感情佢先20歲...大把世界

肥龍死左？

幾耐之前...

假膠都唔好玩死人啦大佬

其實點解我會同佢再冇聯絡
因為呢條友喺我十幾歲嘅時候
為咗一條MK妹兇我

所以宜家雖然佢死咗我亦都諗翻起細個嗰陣
但我都有啲痛快，總之心情好複雜

點知死者係佢

肥龍係咪請大佬食牛雜果個

周圍屌女

留名睇你釣到幾多個新會員

單睇新聞好似好sad 再睇返個故事 （可能）死左個mk係好事

邊個冇mk過吖

btw肥龍近排點

班人應該好耐冇上fb

前面班on9
張圖出現果陣應該仲係老豆個春袋度

即係肥龍張圖入面邊個死左？

條友好似有留底手機
估計樓主可能係_狗
睇完人手機資料再起下底post上黎

啲防止自殺熱線都打唔通，之前有個friend既屋企人想自殺，個friend就黎崩潰，我唔在場所以打熱線去問可以點做，點知打左幾個鐘都打唔通，最後多得警察幫手先冇事

肥龍而家點？

我都想知

個john shek都唔見得有幾撚好

左上角係wing？

fb頭像仲係正方形?

係

識唔識波子哥？死者攬住嗰個

話自爆個d係咪新會然

曾經嘅中同

幾多年前啊傻仔叻唔切

痛快
就咁跳樓死咪已經益咗佢

好多假膠

成堆content farm
由以前個個post相更新近況變咗賣廣告apps

真係好似有啲嘢

你先威

班00後真係好撚傻仔

睇到17個鐘前都唔識醒水

你個fd抵撚死

抄燈仔盲唔係第一日知